[
    {
        "randomId": 379
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo macibiri haruguru macibiri",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Akabeba mu buki",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirava inyuma zose",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_3": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruvuzo ikwirukana mu nka",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Agaseke mu ruzi",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutinda ku iteme ntirutebuke",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Igitabo cy'umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "So na data bava inda imwe batanyijwe n'iki?",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igitabo cya Mutara ntawutagishengera",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Ikibuguzo, igisoro",
            "correct_answer": "Ikibuguzo, igisoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]